Pour chaque utilisateur, des fonctionnalités sont disponible. 
Je vais vous donner les comptes et mdp de chaque utilisateur:

- username: administrateur
- adressemail (au cas ou) : administrateur@test.com
- mdp : test



- username: livreur
- adressemail (au cas ou) : livreur@test.com
- mdp : test



- username: client
- adressemail (au cas ou) : client@test.com
- mdp : test



- username: gouvernement
- adressemail (au cas ou) : gouvernement@test.com
- mdp : test

Mon projet est complétement fonctionnel de mon côté et à bien des fonctionnalités en fonction des différents rôle. Lors de mon dernier envoie, je n'ai pas d'erreur sur mon projet (Je le précise en cas de problème pendant le git push). En cas de problème, vous pouvez me contacter sur teams ou sur l'adresse : theo.delerce@ecole-hexagone.com.

